待一切平靜，真槍的對話就會展開

輸左就會係咁

你老母臭

閪!

會
攞支炮打撚死哂你咪夠哂平靜囉
64完左都好撚平靜架

政府就係因為射唔到示威者,所以先叫你地平靜